老老實實, 有啲乜野係差館入面, 體積又大, 又唔會移動? 感覺好危險

要防止暴徒搞事

屍體